超實用意見

改名同topic可以加返emoji！！！🥺

呢樣支持🤣

😓唔使你支持。。

屌你老母臭閪🖕🏻

香㗎
我響歌豎出嚟好清楚😉

柒b👍🏻🤟🏻

廢post拉😡

帽再b我😑

你鍾意啦😑

浪費網絡資源😅

你浪費地球資源我都未出聲啦😓

agger

thx🙏🏻

希望admin喺我下一次改名前可以作出改變🙏🏻
依個係我畀你哋嘅deadline

你幾時改返痴撚線港女

😢我想要返傻子😭😭😭

請尊重，謝謝🙏🏻

白卡人妖

咪能屈